唉好灰

做人做到沒動力 好似做咩都沒意義咁
就算出佐糧都唔知用黎做咩
各位放心 我唔會自殺
光復香港 時代革命

捐晒比我

加油手足 撐住

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

累了 大家都累

我都差唔多 唔知自己想點 不過我出左糧就喪買野

買文具上前線

去跑下步

準備九點去跑

我行完成日都唔知買咩好
每一個月每一日都好似一樣 不斷重覆
又揾唔到咩興趣

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

巴打返緊工？
係咪返份工都唔係自己鍾意既野
特別冬天真係好抑鬱

工程

做到狗咁
無晒人生意義

工程係咪好多都係藍絲
應該返工岩傾既一個都冇嘛

一半一半 但都係淺黃黎 係好淺個隻
同埋價值觀好唔同 佢地願意比人屌，,沒錢都做到夜晚十點

我聽我朋友講好多都藍
返工返到好灰無朋友
咁佢地都幾傻無錢都肯做到狗咁
但巴打最唔開心係返工野？